歐聯分組美斯C朗小組碰頭 馬賽對波圖時隔13年後重現

2020至21年度的歐聯分組賽，於歐洲時間周四（10月1日）抽籤。兩大球王美斯及C朗的所屬球隊巴塞隆拿及祖雲達斯，同被編入G組。 至於在香港網絡界成為經典的馬賽對波圖，將會時隔13年後於C組重演。 A組：拜仁慕尼黑（德國）、馬德里體育會（西班牙）、薩爾斯堡（奧地利）、莫斯科火車頭（俄羅斯） B組：皇家馬德里（西班牙）、薩克達（烏克蘭）、國際米蘭（意大利）、慕遜加柏（德國） C組：波圖（葡萄牙）、曼城（英格蘭）、奧林比亞高斯（希臘）、馬賽（法國） D組：利物浦（英格蘭）、阿積士（荷蘭）、阿特蘭大（意大利）、米迪蘭特（丹麥） E組：西維爾（西班牙）、車路士（英格蘭）、卡斯洛達（俄羅斯）、雷恩（法國） F組：辛尼特（俄羅斯）、多蒙特（德國）、拉素（意大利）、布魯日（比利時） G組：祖雲達斯（意大利）、巴塞隆拿（西班牙）、基輔戴拿模（烏克蘭）、費倫斯華路士（匈牙利） H組：巴黎聖日耳門（法國）、曼聯（英格蘭）、萊比錫（德國）、巴沙克舒希（土耳其） （）為球隊所屬聯賽

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020